等offer 真係等到好大壓力

報左外國master ,
每晚訓覺既時間就係佢地有機會出confirmation
訓訓下紮醒又碌下email有冇信
前排interview 完話3月前會有通知，點知依家又冇，話仲review緊
唉.....

邊間

等offer好過等interview，連interview既機會都未有講乜offer
利申 垃圾asso人每隔一個鐘倒check一次e-mail睇有無UGC interview

Asso*仔

畢業搵GRAD JOB等INTERVIEW 等OFFER又係人生一個好難捱既階段
GPA又唔高

巴打最後點？

第一間唔收，嗱嗱臨再報第二間收左
依家等緊開學了